【英國戰線】繼929五大城市集會，十一英國又有突發行動鳥！賀佢老母！

Edinburgh:
10月1國殤日
活動日間: 1-2pm and 6-7pm
活動地點: Central campus
集合時間: 12:30pm
集合地點: Near Summerhall (pm for details)
內容: full gear行campus

London:
10月1 國殤日
集合時間: 4:45pm (set野, come at 16:45 to help set up stuff if you can!)
活動時間: 5:00pm-7:00/8:00pm
集合地點: Piccadilly Circus
Dress code: BLACK BLOC to cover your entire face

Birmingham:
10月1 國殤日
集合時間: 4:30pm
集合地點: Birmingham new street wasabi
集會時間: 5:00pm-7:00pm
集會地點: Central Birmingham

Manchester:
10月1 國殤日
集合時間: 3pm
集合地點: Manchester University Place
集會時間: 4pm-7pm (TBC)
集會地點: University Place (TBC)

大致內容 (London / Birmingham/ Manchester):
1. 街站派leaflets
2. 唱願榮光+do u hear the people sing
3. 盡量邀請外國人加入我哋
4. 介紹有template，請背好
5. 有冇有音樂天賦嘅人可以帶樂器齋for願榮光
6. 有冇人識剪片
7. 有gear要好小心安全
8. 當有途人支持時，希望大家會一齊鞠躬多謝
9. 唔好同警察講我哋而家散啦之類
由於我哋嘅文宣同物資都係手足自己預備嘅，大家都係學生，則唔係大富大貴，所以希望大家唔好抱住過嚟會有嘢攞嘅概況，同時則想大家都幫下手print文宣同自備物資

請加入TG公海：
*為免被bot自動篩走 請於入谷後回答簡單數學題

有興趣幫手嘅巴絲請先入公海谷留言 到時admin會加你入行動谷 目前唔同城市/region都有谷！

p牌一推

推

有冇其他大學
學校上足全日出唔到

PUSHHHHHH

入公海先

推

聽日全黑返學

十一革命 撥亂反正

上呀

英國巴打好波

幫推

大家加油

大家入去支持下

毋忘香港721，811，831